今年雙11，以往用黎淘寶既錢，我會捐去星火。有無人跟？

我以前好鍾意淘寶，但今年雙11，我決定捐淘寶既錢去星火

淘寶app del咗幾個月啦

一黎唔想畀錢大陸，二黎驚淘寶app偷我資料

今年雙11，一齊罷買捐星火/612/網媒，有無人跟？

#boycott1111 #boychotttaobao，試吓推到佢地做trending？

#boycott1111

#boychotttaobao

我跟

勿以善小而不為

未del taobao app既你地，睇吓個購物車有幾多錢嘢
之後一野del晒佢地，再將筆錢捐去星火/612/網煤

星火吧 612就....

好想購物既你地，可以幫襯光時

我會捐星火，但尊重其他人選擇

#boychott1111

邊個負評我

繼續推

跟呀

I fucking support you

跟機

唔跟
因為從來唔用淘寶

g持

人地11月11日喺英國既世界大戰紀念日，唔係大陸個光棍節，唔好搞boycott1111啦。

咁#boychotttaobao？
我見好似連國際社會好多鋪頭都受淘寶1111影響
搞雙11購物節
所以諗住#boychott1111易明啲
但如果令外界誤解既 用返#boychotttaobao好似好啲